[{
    "key": "group_5d5ba7b55a803",
    "title": "F\u00f6retagare ber\u00e4ttar",
    "fields": [
        {
            "key": "field_5d5bb15d22318",
            "label": "F\u00f6retagare ber\u00e4ttar",
            "name": "company_stories",
            "type": "group",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "show_in_rest": 1,
            "edit_in_rest": 0,
            "layout": "block",
            "sub_fields": [
                {
                    "key": "field_5d5ba7b5eccff",
                    "label": "Mindre rubrik",
                    "name": "sub_title",
                    "type": "text",
                    "instructions": "Mindre text som visas \u00f6ver den stora rubriken i sidhuvudet",
                    "required": 0,
                    "conditional_logic": 0,
                    "wrapper": {
                        "width": "",
                        "class": "",
                        "id": ""
                    },
                    "show_in_rest": 1,
                    "edit_in_rest": 0,
                    "default_value": "",
                    "placeholder": "",
                    "prepend": "",
                    "append": "",
                    "maxlength": ""
                },
                {
                    "key": "field_5d5ba7b5ecd2e",
                    "label": "Rubrik",
                    "name": "title",
                    "type": "text",
                    "instructions": "Stor rubrik som visas i sidhuvudet",
                    "required": 0,
                    "conditional_logic": 0,
                    "wrapper": {
                        "width": "",
                        "class": "",
                        "id": ""
                    },
                    "show_in_rest": 1,
                    "edit_in_rest": 0,
                    "default_value": "",
                    "placeholder": "",
                    "prepend": "",
                    "append": "",
                    "maxlength": ""
                },
                {
                    "key": "field_5d5ba7b5ecd57",
                    "label": "Utvald bild",
                    "name": "featured_image",
                    "type": "image",
                    "instructions": "V\u00e4lj en bakgrundsbild f\u00f6r sidhuvudet",
                    "required": 0,
                    "conditional_logic": 0,
                    "wrapper": {
                        "width": "",
                        "class": "",
                        "id": ""
                    },
                    "show_in_rest": 1,
                    "edit_in_rest": 0,
                    "return_format": "array",
                    "preview_size": "medium",
                    "library": "all",
                    "min_width": "",
                    "min_height": "",
                    "min_size": "",
                    "max_width": "",
                    "max_height": "",
                    "max_size": "",
                    "mime_types": ""
                },
                {
                    "key": "field_5d5ba7b5ecd7f",
                    "label": "Utvald artikel",
                    "name": "featured_article",
                    "type": "post_object",
                    "instructions": "",
                    "required": 0,
                    "conditional_logic": 0,
                    "wrapper": {
                        "width": "",
                        "class": "",
                        "id": ""
                    },
                    "show_in_rest": 1,
                    "edit_in_rest": 0,
                    "post_type": [
                        "company_story",
                        "opportunity"
                    ],
                    "taxonomy": "",
                    "allow_null": 0,
                    "multiple": 0,
                    "return_format": "object",
                    "ui": 1
                }
            ]
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "options_page",
                "operator": "==",
                "value": "acf-options-foretagare-berattar"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "normal",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "label",
    "hide_on_screen": "",
    "active": true,
    "description": "Inneh\u00e5ller f\u00e4lt f\u00f6r sidan 'F\u00f6retagare ber\u00e4ttar''"
}]
