[{
    "key": "group_5dd3c3707d37a",
    "title": "Notiser",
    "fields": [
        {
            "key": "field_5dd3c3943c48b",
            "label": "Notiser",
            "name": "fomo",
            "type": "repeater",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "show_in_rest": 0,
            "edit_in_rest": 0,
            "collapsed": "",
            "min": 0,
            "max": 0,
            "layout": "table",
            "button_label": "",
            "sub_fields": [
                {
                    "key": "field_5dd3c3a43c48c",
                    "label": "Meddelande",
                    "name": "fomo_message",
                    "type": "wysiwyg",
                    "instructions": "Inneh\u00e5ll i meddelandet",
                    "required": 1,
                    "conditional_logic": 0,
                    "wrapper": {
                        "width": "",
                        "class": "",
                        "id": ""
                    },
                    "show_in_rest": 1,
                    "edit_in_rest": 0,
                    "default_value": "",
                    "tabs": "all",
                    "toolbar": "basic",
                    "media_upload": 1,
                    "delay": 0
                },
                {
                    "key": "field_5dd3c42a3c48d",
                    "label": "L\u00e4nk",
                    "name": "fomo_url",
                    "type": "url",
                    "instructions": "L\u00e4nk f\u00f6r notisen",
                    "required": 1,
                    "conditional_logic": 0,
                    "wrapper": {
                        "width": "",
                        "class": "",
                        "id": ""
                    },
                    "show_in_rest": 1,
                    "edit_in_rest": 0,
                    "default_value": "",
                    "placeholder": ""
                }
            ]
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "options_page",
                "operator": "==",
                "value": "acf-options-notiser"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "normal",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "label",
    "hide_on_screen": "",
    "active": true,
    "description": "Inneh\u00e5ller f\u00e4lt f\u00f6r notiser p\u00e5 siten."
}]
