[{
    "key": "group_5d0774abdb08a",
    "title": "Sidfot",
    "fields": [
        {
            "key": "field_5d0774b38dfb1",
            "label": "Beskrivning",
            "name": "description",
            "type": "wysiwyg",
            "instructions": "Text under logotypen i sidfoten",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "show_in_rest": 0,
            "edit_in_rest": 0,
            "default_value": "",
            "tabs": "visual",
            "toolbar": "basic",
            "media_upload": 1,
            "delay": 0
        },
        {
            "key": "field_5d53b9e8d4137",
            "label": "H\u00f6gerkolumn",
            "name": "right_column",
            "type": "group",
            "instructions": "H\u00f6gerkolumn i sidfoten",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "show_in_rest": 0,
            "edit_in_rest": 0,
            "layout": "block",
            "sub_fields": [
                {
                    "key": "field_5d53ba79d4139",
                    "label": "Titel",
                    "name": "title",
                    "type": "text",
                    "instructions": "Titel f\u00f6r den h\u00f6gra kolumnen i sidfoten, t.ex. \"Direktkontakt\"",
                    "required": 0,
                    "conditional_logic": 0,
                    "wrapper": {
                        "width": "",
                        "class": "",
                        "id": ""
                    },
                    "show_in_rest": 0,
                    "edit_in_rest": 0,
                    "default_value": "",
                    "placeholder": "",
                    "prepend": "",
                    "append": "",
                    "maxlength": ""
                },
                {
                    "key": "field_5d53ba95d413a",
                    "label": "Inneh\u00e5ll",
                    "name": "content",
                    "type": "repeater",
                    "instructions": "Inneh\u00e5ll i h\u00f6gerkolumnen i sidfoten",
                    "required": 0,
                    "conditional_logic": 0,
                    "wrapper": {
                        "width": "",
                        "class": "",
                        "id": ""
                    },
                    "show_in_rest": 0,
                    "edit_in_rest": 0,
                    "collapsed": "",
                    "min": 0,
                    "max": 0,
                    "layout": "table",
                    "button_label": "",
                    "sub_fields": [
                        {
                            "key": "field_5d53bb35441f7",
                            "label": "L\u00e4nktext",
                            "name": "label",
                            "type": "text",
                            "instructions": "L\u00e4nktext som visas f\u00f6r anv\u00e4ndaren, t.ex. \"Aftonbladet\"",
                            "required": 0,
                            "conditional_logic": 0,
                            "wrapper": {
                                "width": "",
                                "class": "",
                                "id": ""
                            },
                            "show_in_rest": 0,
                            "edit_in_rest": 0,
                            "default_value": "",
                            "placeholder": "",
                            "prepend": "",
                            "append": "",
                            "maxlength": ""
                        },
                        {
                            "key": "field_5d53badad413c",
                            "label": "L\u00e4nk",
                            "name": "url",
                            "type": "text",
                            "instructions": "URL som l\u00e4nken ska peka till, t.ex. \"https:\/\/www.aftonbladet.se\"",
                            "required": 0,
                            "conditional_logic": 0,
                            "wrapper": {
                                "width": "",
                                "class": "",
                                "id": ""
                            },
                            "show_in_rest": 0,
                            "edit_in_rest": 0,
                            "default_value": "",
                            "placeholder": "",
                            "prepend": "",
                            "append": "",
                            "maxlength": ""
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "options_page",
                "operator": "==",
                "value": "acf-options-sidfot"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "normal",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "label",
    "hide_on_screen": "",
    "active": true,
    "description": "Information kopplat till sidfoten."
}]
